21.5$全倉spce 可以點輸?

10月22點火起飛 星期一入錢margin爆埋1120 call

利申: 個倉輸緊45k

收聲啦屌

壓彈弓 等爆上

ching why ar

靜啦屌你老母臭閪

申利12000股@15.x

ching重倉

悶聲發大財 OK?

靜啦屌

射火煎咩

靜啦屌你

Yolo 12/18 25C

ching連個名都咁g持 牛b死了

呢舖仆街

唔好燈 靜靜地

垃圾股

下一隻爆升股🎉

靜啦屌你，重貨500股啊

連登出post = 要走貨

個個都係大戶

又燈

禾諗吾到輸ge理由 sor

年底40冇難度

諗唔到就係輸既理由

唉屌你老母
唉

下星期見$40

book定agent揀樓

1號同7號既測試冇曬聲氣
22號都唔知係咪真係試飛
仲有排頂...

利申 均價17.3全倉

唉 穿撚哂 大盤升3%佢跌3% 今次仆街 慘過買左sqqq

睇圖聽日跌穩，
你做咩要玩正股SPCE
咁睇唔開

CHING有咩高見 係咪要PUT

連跌3日啦

搞到我唔知等唔等到22號好 依家走又可能走係地底

SPCE 個價多數係17左右
D投行同CNBC
得閒無事就放消息爆升
之後就日日陰跌
你玩PUT會死Theta
玩SPCE一定係買Call 唔買Put

Call已經蝕一半 間公司執笠？半個月冇新聞都有

準備上ifc

我琴日做野太忙
收市前果10分鐘冇入到Call

巴打條片講SPCE好好睇

近排忙，搵唔到有咩好股票講
要做下功課

15買過 無all in

唔洗上啦

升到上番大氣層啦

琴日睇完圖，估到今日會上反
但俾人捉左去開會
入唔切Call
屌

咁夜開會ching
我琴日升4%嗰時加咗500蚊月尾call

我係美國西岸撚
我慣左係臨收市前20分鐘先入
一黎個IV低D
二黎個價平D
但琴日俾人捉左去開Team meeting

btw, 賺多D

同班養老基金搶貨

樓主點過去美國發展架
係嗰邊讀書搵工？
你買賣股票係咪要另外交稅

好多年前年中左綠卡抽簽
之前係香港做，依家過返美國撈
有賺先要俾，輸錢有得減稅
一年Quota 1500美金
今年扣唔哂，下午可以再扣
好公平

我打算財報前 試飛後搵位放
大佬有冇咩可以指點下

大家一齊賺多d

21入 21.5走左

試飛成功的話仲放？
傻左？

好似話成功的話 下年年初就會首飛
但係上次財報收入係0 跌到仆街

咪傻成功既話基本上係長上
依家買左貨揸實就得

信住你先

嚟緊份業績應該都係0

財報前一定要走咁d or shortcall對沖下上次加埋個發佈會d call輸撚到媽閪咁

我sh 長放唔理

屌連燈仔一開post吹奏即刻燈到唔郁

靜啦 咪再推

再上次配股都跌到閪咁

跌撚到14我加重倉 升到28果時正股嬴到笑
但追call之後瀑布輸返哂
家陣重新出發看100

ching個名

Agger
利申 20000股@16.5

你買nio 好過買spce啦

Spce 太空技術又唔夠 space x黎 買黎托

真 e家想跳樓 邊到個景靚d

比錢廢老害撚死

推夠未

轉倉啦
我睇唔到spce有未來過tsla/nio

坐住先 買呢隻都好過買我另一隻"成長股"坐左我半年
歷史最廢的spac股 free

升到仆街喎老闆

咁多
搵唔少今晚

哇屌
原來我咁燈
幫手推上熱門先

屌你老尾 咪呀

幫手再燈下

得 無問題

你個痴線佬洗唔洗一召喚就出現

我太得行

得閒返返去NIO集中區啦!(好後悔當初冇SH NIO)

我不嬲都係果邊
宜家周圍行下睇下有冇新發現
Btw spce我覺得真係唔抵買
蝕哂opportunity costs

岩呀

根本想輸都難

宜家都唔知點好 好地地價內23號CALL
一跌就10％ 都唔知呢兩日仲會點

好多咩 坐下先囉
不過一跌10又係好得人驚

冇D大戶咁多 但係始終係Option
一下子冇左8成幾有D驚

咁無計 我17渣左正股
想賭下佢係唔係真係飛到

同埋今日係點解跌咁多

主要原因真係唔知 只係知一路咁跌

好似話有個名人要造空佢 人踩人 實際係咩消息都冇見到

呢D吹水文真係年終見唔少
所以我又唔認為咁就跌 同埋成交量又好低

都準備起飛 坐定定食花生好過

尾市入左1030 20 C

好在尋日走哂啲call，不過都冇乜點賺磨幾磨 個價放個陣都係同買入時差唔多

應該講係前日 即係吹水佬吹㝝個價之前

睇圖聽日應該會上返3-4%

咩事大跌

諗住一彈即走

好多人誤會係22號試飛我預感呢排都會有大量拋售

另外今日期貨又插水，應該都冇運行

唔知怕咩
15果陣唔怕臨到飛先怕？
呢隻股最多怕佢假唔怕佢fail
有NASA睇着仲假到幾多
係玩期權驚d囉

等緊佢返去14-18, 4-8月玩左好耐

18有可能既
返14諗多左
就升空d傻散拋個莊咪收貨

22.5走左2/3 留返d睇戲 樓主跳樓未?

唔係今日飛咩，點解唔飛埋先插

做乜鳩

依樣真
試飛果兩個太空人都未怕啦

其實都唔係今日飛 今日個 testing window開始咋啵
實際飛行時間都未知
睇怕好多人以為今日飛 見到唔飛又拋售

屌你老母樓豬,針左5K鎂...

吊那聲，個個盲撚唔睇清楚（包括我）

人地明明講由22開始既fall
但大家得睇到22號

散戶自己玩死自己 人地冇話22號飛啊
係22號成個試飛planning schedule開波
睇清楚

所以我前日唔對路都放左 過左今晚班人見到無飛肯定以為delay/有事又人踩人沽貨。
到時候個貨肯定比人質低 個陣入貨就差唔多

恭喜
我就唔敢咁搏
一個唔好彩真係呢個星期飛我實唔原諒自己
不過我都lp左30號17蚊叫對沖下

最多成功之後再追 到時大把水位 我本身自己睇好太空旅遊 如果成功呢隻野100蚊見
只不過而家呢一刻太多變數 太大波動

雖然有買long put 不過我睇少散戶啦 拋盤太快我short put蟹住咗

個個話22號試飛
即管睇下今晚飛唔飛囉

頭先升3%
未訓醒冇放到

柏巴可唔可以講下你點睇聽日
我睇圖今日仲係升軌 但已經掂哂底
有冇可能聽日會升到一波？

難講，
我玩Options 係捉反彈同爆升果下
個人覺得之前21.1 既Support
變左做Resistance
依家個價未跌盡
仲可以跌多一日
如果聽日冇消息 升唔穿/守唔到21
我就會走人
睇定d先入

唉 咁睇怕我張23蚊call都真係可以完全收皮等唔到反彈
真係sad到傻

我琴日自己先係上面講完會彈3-4%
點知我今朝起唔到身
本身賺30%, 依家-15%
但我係10/30 20C

玩SPCE唔好高追
好易俾佢反手，同死係IV Crush

預佢成個十月都唔會飛 過咗十月買極遠long call好過啦

本身仲諗住升到上24蚊 23蚊冇死
就算死都係死幾成本金 點知一跌咩都冇哂

你30號仲要20c就唔怕喇 23號23c真係差唔多想跳

放左佢,Roll 去下星期
又或者等佢回多D先入Weeklies
唔好買咁遠OTM

0.85買入 宜家0.04……
與其放左佢 係咪應該博下聽日
因為就算話roll下星期 個本金都唔夠

聽日會去到0.01
Total Loss
冇咩可能一日升到11%

假如好彩有breaking news
短時間升到上22.X的話 隻call係咪都有機會升返上一定既位置？

升極咪0.1 or 0.2 咁上下 仲要係短時間急升先有機會
想左返原價 除非升到24

樓主咩環境

樓主還好嗎

屌，衰多口講中左

至財報呢段時間應該都陰跌

21.6 40股
依加等佢跌多啲溝貨

好痛呀一棍接一棍

我D call 輸1k 美金

太空股嚟講
MAXAR 正路好多

睇圖下星期一好大機會上返20
但我D call 都要輸500蚊美金

做咗少少long put 呢兩日復活當時買係怕佢真係飛會fail

插又插得多過人 升就升得慢過人
下星期天氣差睇怕都唔會有消息繼續陰跌

Virgin Galactic lands a down-to-Earth Neutral rating from Goldman Sachs

話合理價係19蚊

150 @$23.5 升返比我走

大摩講完就爆升了 我23清左2/3 準備入call全倉上

傻仔先玩SPCE option 個個星期五都殺架啦

Extended Hours | 4:20:37 AM EDT
Volume
18.61 -0.53 (-2.77%)
DLLM